【請留言69至今令你最悲憤嘅相/片】睇完呢啲相同片，你8月5日重唔出嚟唔係人

麻煩各巴打絲打留言po相支援

光復香港
無相/片，可留下一句「時代革命」

八月五日見

Source: fb 有種責任

同樣來自 有種責任

Facebook: 有種責任

其實想問好耐，成7個地方應該去邊度
定邊度就腳去邊度就得
btw果日狗狗一定分散得好緊要,希望無暴徒集中喺某一區搞事
然後又有另一區有班暴徒群起搞事咁啦